{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160676?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 대상프라이빗풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時に決まっていて、チェックアウトは午前11時です。 予約をする際は、基準人数の料金を確認する必要があります。 追加人数がいる場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生するので注意する必要があります。 ペットと一緒の場合は、特定の店舗以外はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。 予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合がありますのでご注意ください。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室案内には予約特典、バーベキュー一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、バーベキュー場、駐車可能な事項が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時に決まっています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約をする際に確認するべきことはありますか？",
            "answer": "予約をする際は、基準人数の料金を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生するので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することは特定の店舗以外はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差はありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室案内に含まれる事項は何ですか？",
            "answer": "入室案内には予約特典、バーベキュー一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、バーベキュー場、駐車可能な事項が含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 414
    }
}